有冇人屋企人好偏心你兄弟姊妹而忽略自己？

屋企人長期支援家姐 加加埋埋都好多錢 但永遠都唔會叫佢還 而我用左佢小小錢 就成日有意無意比說話我聽 叫我還番d錢 有時同佢地講你地好偏心 就話我斤斤計較 但反而唔會話家姐貪得無厭 e家開始懷疑自己唔係佢地親生咁 有冇人明？ 定係其實個個家庭冇公平呢2個字存在？ 有冇人屋企都有個好唔生性ge兄弟姊妹

可以點報？

驗下DNA

啱啱睇住隻曱甴爬入家姐間房

同佢地個樣好似 應該係ge

我係比人錫嗰個

我屋企 我老母重男輕女
呀哥日撚日唔做嘢唔讀書
廿六歲人仲日日拎錢
我老母就從來唔會大聲屌佢
但就會日日對撚住我出氣
講啲好難廳嘅說話
我呀哥有間大房 日日帶條女嚟訓
我廿一歲女仲要同老母訓
平時出街用佢少少錢都比說話我廳
話我好撚賤 一日到黑想用佢啲錢
其實我想講 第時養你嘅人咪得我
對我咁撚衰做乜 好撚憎佢呀屌！！！